有無人覺得林若寧作D詞已經追上佢師傅林夕

聽下聽下發覺好多好聽都係佢作詞，佢作D歌詞係好有畫面

到此為止
月球下的人

仲有好多好多好歌係佢作詞

得果幾首就追上？最多小成 略有功架

到此為止…

有排都未得

偶有佳作
但最top果堆都未及林夕既average level

林夕有一排好想幫佢上位
奈何佢既水平都係上唔到

因為林夕太勁 個距離差好遠

唯一touch到林夕水平既，得wyman一個
但係果種刻劃人性既深度，wyman仲未去到

最top都不及average 又過左啲，林夕作太多歌，唔少都一般般

搶左下屬老婆個個？

你都岩
藝術家係咁架啦
遇到自己鍾意既歌手同題材先出真功夫
佢自己都認有時交行貨
但動真格真係勁到痴線

差好能遠...

一首

一首弱水三千足以拋離

唔係林若寧太差 只係林夕太好

因為有心

佢幫juno作d詞真係好撚癲

仲有
不來也不去
人來人往

我覺得林若寧
一世都未寫到一首呢種級數既詞

好多年前夕爺出過一套精選CD
叫林夕字傳

搵左林若寧負責為每首歌寫幾句文案
佢既文筆真係影衰夕爺既詞
就咁寫唔洗岩音，都寫埋d垃圾出黎
拋書包又無料到
只覺得佢矯情造作，扮大師接班人

創作職業都要交貨，交貨真係唔可以首首都慢慢雕琢

佢可能用詞無林夕咁有文彩，但佢d歌詞係好有感覺
我特別鍾意佢為周國賢作詞（時空，年輕人們）仲有周柏豪（還記得）

yes
而且有時係對方要求你唔好寫得咁有深度
因為俾錢果個老細自己都睇唔明
仲要對你件作品意見多多，改完又改
做創作行業就明白

其實自己鍾意就得
夠有人話黃霑屌打全部
笑下咪算

希望佢繼續進步，但林夕係神級，無人能及，亦代表左一個時代。

你望下月球下的人曲詞

連陳詠謙都未去到
仲講林夕

無